，趙海珠把聲點解尋個以前咁多

佢以前做主播搵時都唔係咁架把聲,，自從做咗財演之後就變左第二個人咁

PS joyee好正

以前有個甜網係一search趙海珠就會彈出來
好懷念

咩年代既?

應該0304